(同意請幫推) 921行動po ——— 翻屋企訓教 幫港共宣布戒嚴宵禁 922再行動

人地出曬錢出曬人 玩大曬冷
講到明個日要做野
咪由佢做囉

清連儂牆？清囉 幫我清左d舊嘅資訊仲好
922痴翻d又新又靚嘅上去

吹雞入沙田？入囉 d鋪頭一定嚇到瀨屎
你知d藍絲牛屎佬幾冇文化架啦

到時冇人敢出街 等同戒嚴
我地又可以大大力做文宣 又有得抖翻一日
印定新野準備整翻好d連儂牆

班廢老鄉黑就爛命一條 我地條命咁珍貴
唔係用黎咁樣浪費

各位手足 記住一句 不宜硬拼
Be water 遊擊戰先係我地嘅出路

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

721 831

洗唔洗咁快

推

等緊全港好似722既元朗咁

出街=危險
不出了
商家一齊白交一日租

721唔見人
831打死人

支持番屋企涼冷氣訓教
廢老大熱天時慢慢清啦

推！

嚟多單722

個日d維穩費貴到

你睇佢 集左幾個星期氣 先夠搞一次大小小嘅行動
我地922先出動仲唔激撚死佢地

黑警會唔會喬裝黑社會入商場打人

情況就好似722咁
啲鋪全部唔開

同意

但係我唔介意針呀，石灰粉呀，隧道頂落酸雨呀，嗰啲。

仲有兩日幫黑社會宣傳下

唔出去

拉人=淨係拉到自己人
唔拉人=承認警黑勾結

依d自己決定 確保唔好整到手足就得

去元朗靜坐囉

唔反對
但一定有鬼帶風向 要小心

921 光復屯門

光復完翻屋企

獨立思考都冇唔配有民主，我相信香港人嘅智慧

921沙田全日宵禁
要一個人都冇

所以921係決定返屋企訓覺？

自行決定 個日有光復屯門

仲要留條命十一賀佢老母

推唔郁都推

重演多次 元朗戒嚴！
我地要做文宣
令白衫/藍絲 變做恐怖分子

十一點玩都得

屋企要人

起樓上見到樓下咁多人聚集我好驚驚架嘛
順手做好市民報警有人非法集結
依家d警察成日唔見影，一定要記得錄音幫佢計下出車用幾耐

做鍵盤戰士

push

恐怖分子大入侵！
鋪頭全關門！

讚同

刀手

同意，我地係要爭取五大訴求，唔係打死班仆街

恐怖分子入城

同意 推
可以藉此更新牆紙

影相拍片滲透分化
唔好硬碰

留條命十一賀佢老母

正
希望唔洗返工

重演722 沙田變死城

贊成
化身Twitter文宣組
大肆宣傳鄉黑禍港影響經濟
福建幫元朗幫惡形惡相人見人怕
所到之處雞飛狗走民不聊生
愛國人士質素低下兇鳩記者
佢哋出血出汗賺幾百蚊
提供文宣素材畀己方打全日鍵戰
國際已經見很多次群眾互毆
但冇見過722死城
畀啲新鮮感外國傳媒報導

唔係有屯門咩

我真係多謝你呀何君堯
上環乜都無你都搵人黎搞事
潮州人好蝦呀?

上環邊度?

老豆搵大量仔
我估有一部分係有收錢 一d係真心藍嘅
可以係依度入手

係屋企睇直播好過啦

出街咁危險點出門口阿老細

同意 真係冇必要硬碰硬

推睇電視睇佢地破壞

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

921敵進我退！

如果要去嘅 去完記得翻屋企

何君 率眾妖害人

721
831

922敵退我進

有傳 菠蘿山 有200刀手 出緊黎 周街斬人
行到921就會出到市區！
已FC!

喬咩裝 佢地直頭係啦 洗咩扮

就係咁！
攻其不備！

和哥和哥

個日對家一定千方百計用盡下三流手段引勇武出黎,例如亂咁打人,無人打就派幾個青年出去比人打,到時相信有手足會忍唔住出手踩陷阱

係,推

預視到一大班鄉音大媽鬧人 隨地dum垃圾
鄉黑亂屌人 打記者

武當山都有大量和尚落山

所以要講定 唔好出去比人打阿

佢地係恐怖分子

推唔郁都幫推

push !

當日大家be water, 等睇佢地攪破壞。

大大力推
等佢地谷住谷住都好既

無論點 我永生支持前線決定

佢地一定忍唔到手

係 我都係小小建議

堆

Pish

唔好再叫城大做Shitty

Push

pish

隔離有post話有3000刀手入沙田，好驚驚

我都覺得係局引晒d 人去，然後圍捕。
而家幾撚多警力， 最少多左成萬隻popo

921屯門啊

係落緊山了

唔知呀，反正到時個商場都冇人

最少多咗一倍

(同意請幫推) 921行動po ——— 翻屋企訓教 幫港共宣布戒嚴宵禁 922再行動

推 老實講 唔想同班發爛咋嘅藍絲嘥時間
我寧願抖下

要呼籲18區人唔好出街

直頭就係想做大戲比外國睇，你地真係動亂

支持post名 唔做標題黨

好撚憎標題黨on99

真係冇必要去同佢地打交！ 冇理由人地話去邊就去邊！ 一定唔好比好事之徒帶風向

有啦, 沉咗啫

#Chinazi

依家講沙田個單 有人話沙田要人

屯門 condom?

國際焦點真係已經放左係香港度，依個時候和理非好重要。勇武兄弟可以暫時休息休息，辛苦哂！

要同哂其他人講

明眼人一睇就知想做多次721事件 又有狗幫
分分鐘見後生就打
邊個出預俾人圍到仆街再拉埋你

都好既 等佢地清下舊文宣
21號都唔係無野做 大家準備定新文宣
之後再撕一貼十

去完即走ok
想有個共識姐

agreed

推多幾個po上去

冇錯 一還手d狗就會出黎

十一勇武賀佢老母

好驚驚 叫晒家人朋友 留係屋企算

係時候組織下929同101嘅活動了

元朗靜坐唔去？

唔入沙田 入屯門啊！！！

最緊要Be water

好似啲狗主動出擊咁，我地都冇必要同佢撐到咁行

921 屯門見

光復屯門

去完屯門就走

921 係去屯門呀!!!

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

推 #929globalantichinazimarch

支持樓主。講真，抖一日（9月21日）駛死咩？太急躁只會使反送中運動失敗…

一齊戒嚴

red]612 721 811 831cctv 新屋嶺[/red]

直播睇馬騮

佢地實搞到拉閘

推。

休息日，鍵戰day

屯門day都得

921大西北接力

睇住d蝗蟲

唔洗引啦 d鄉黑一定見人就打市民記得要留係安全地方！

同佢地硬碰就免喇，不如影低before and after，用黎做文宣話俾人知香港俾大陸封閉言論自由，點睇？

等班廢老做免費清潔
咁鍾意做condom呀啦

P牌仔只能扮推

Tui

22.9 我得閒wor

Push全世界大覺訓
當預演解放軍來港

Be water

佢地出城清潔
我地入大西北清潔屯公

推，唔好去送死

除了唔去，仲要反制，要求全港商場採取措施，921保護顧客，否則希望佢地關門，自動罷市一天！

敵進我退，思路正確

921 要做到全港戒嚴，手足忍忍

辛苦咗咁多個星期終於可以抖下

同意 不受傷

屯公Is ok

大家果日齊齊訓教休息

準備定新文宣出去重整連儂牆

921返屋企訓覺了

921屯門見

大力推

好多手足想去打藍絲

支持自衛私了
不支持主動出擊

由班牛屎佬自己on99咁

推 一係就一齊唔好出 唔想有手足幾個係出面比人打

支持 ！
維穩費出左，但無佢地想見ge人民鬥人民畫面

Agger

agree

up

921 沙田戒嚴！！！！

推 星期六轉場揸泰袋

幫佢唱到恆一恆
全世界落閘 ， 等人睇下邊個先係搞事

由得你班傻仔去做清潔
我就喺屋企做返日冷氣軍師

推 番屋企訓覺

外國傳煤Richard scotford say so

全港自願戒嚴行動

推
文宣好材料
左邊鄉黑破壞
右邊學生建設

非常同意

921休息一天，tui

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

首先要掃哂杯麵罐頭
搞到好似打風咁

但而家係戒嚴
21號無咩事都唔好出街

仲有沙田和你shop

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

劉銳紹好似話45分鐘一工
所以通常45mins後就自動走人

9.22 重建連儂

大家個晚人人係屋企印文宣整文宣

宣傳下沙田好危險, 罷去新城市同連城, 等佢哋嗰日寸草不生

Pish

PUSH

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非